[一句講晒]養貓定養狗？

🐰: 正評
🐸: 負評

光復香港！

喵

呱！

香港人 養貓！

睇下你有冇時間放狗 有就大狗 冇就貓

啲狗咁柒，講經咩

巴打想養咩

why not both

絲打都有養？

哈哈

有心機日日放狗先好養

想養大狗 不過冇時間放 所以只可以簡貓
貓狗都好鐘意

睇你個名以為你淨係鍾意貓貓，咁你依家有冇養呀

絲打唔好搞串我個party

貓貓

樓主有冇養

諗起細個玩嘅貓狗大戰哈哈

貓好d 冇咁痴身多個roommate咁
狗真係痴身到要痴實嗰隻

喵🐱

both

養狗公

想養喵，但屋企有隻汪

係咩汪嚟㗎

貴婦汪